姨姨話佢朋友仔女俾警察打死，個朋友俾警察禁錮緊

岩先已經有巴打開POST講
已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

下面段片有姨姨個樣

姨姨講既講可能係真，但唔好因為咁講就100%信晒
唔排除佢都係道聽途說，甚至係戲子
點都好，最緊要搵佢出黎問清楚

自推

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

[核彈] 警暴實錄（截至831）最齊版本，請廣傳！

中文版：

英文版：

Push

推

push

SOR

可以跟，但都要保持三分距離

而家班狗係直頭無法無天

點解唔講埋失蹤人士個名？